---
title: Workshop I Tim Juri "Indonesian Human Rights Blog Award"
date: 2012-01-25
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![150px-Januari_25_2012_IMDLN_Workshop_I_Tim_Juri-1.JPG](/uploads/150px-Januari_25_2012_IMDLN_Workshop_I_Tim_Juri-1.JPG){: .img-responsive .center-block }

![150px-Januari_25_2012_IMDLN_Workshop_I_Tim_Juri-2.JPG](/uploads/150px-Januari_25_2012_IMDLN_Workshop_I_Tim_Juri-2.JPG){: .img-responsive .center-block }

![150px-Januari_25_2012_IMDLN_Workshop_I_Tim_Juri-3.JPG](/uploads/150px-Januari_25_2012_IMDLN_Workshop_I_Tim_Juri-3.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Workshop I Tim Juri "Indonesian Human Rights Blog Award"

**Lokasi** : Hotel Morrissey 

**Alamat** : Jl KH Wahid Hasyim No.70 Menteng Jakarta Pusat 

**Jam** : 10.00 - 13.00 WIB 

**Hadir** :
* Supriyadi W. Eddyono, SH
* Wahyudi Djafar
* [Moraldo H. Siagian](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Moraldo_H._Siagian)
* Adiani
* [Katarina Toja](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Katarina_Toja)
* Donny B Utoyo (ICT Watch)
* 11 peserta 

**Ringkasan** 
* Workshop I Tim Juri "Indonesian Human Rights Blog Award". 
* Pada workshop I Tim Juri ini membahas pembuatan draft indikator penilaian untuk Indonesian Human Rights Blog Award
